[早餐]難得放假，整啲簡單嘢開心吓

瞓到黃朝百晏，啱啱先食早餐